志雲頻道 科興疫苗，打定唔打，要考慮啲乜嘢呢？ 而家啲資訊都幾混亂

#科興疫苗 #武漢肺炎 #曾浩輝醫生

【時事短評】
2300 志雲頻道
科興疫苗，打定唔打，要考慮啲乜嘢呢？
而家啲資訊都幾混亂
（2021年2月20 日）

志雲頻道 stephenchannel
140K subscribers

科興疫苗，打定唔打，要考慮啲乜嘢呢？
而家啲資訊都幾混亂

#科興疫苗 #武漢肺炎 #曾浩輝醫生 #許樹昌教授

你佢老母啊打

香港人洗撚要佢啲疫苗

全世界無事你繼續放大陸毒閪落黎

過撚左一年咪又係咁 驚閪咩

係咪要驚成世？